XT20/M50邊部岩新手用

應該唔會點拍片 唔識執相
：M50
：XT20

Why??

xt100

同xt20有咩最大分別

sensor 唔同